不要說罷買，要說長期儲錢

短期罷買，你只係將想買嘅嘢延遲幾日買，而且購買意慾係人都有。

反而儲錢，盡量減少消費。或盡量幫襯良心小店，甚至小店可以搞多啲優惠，咁就可以互專互利，亦可以解決到消費嘅慾望。

而且慳到嚟嘅錢，又可以拎去支持下義士，或者立場新聞咁樣。自私啲咪攞嚟去下旅行，支持下中共所謂嘅外國勢力囉。

得得得

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

push

得